全港大罷工 已經有藝人響應

俾個like 你石敢當

自己香港自己救！

可能前排死裏逃生 醒覺咗

原來佢都有呼籲登記做選民
無埋沒良心做偽人

對佢完全改觀

石敢當

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

改哂觀

Push

石敢當堅喎

堅過金堅

世界真係變 由大J到比比鳥到佢

搞到無工開的話 我地支持返你

佢好似因為想唔續約被TBB雪緊, 少咗好多曝光機會, 係得降魔的2拍。希望佢脫離大台魔抓前程錦繡, 一路覺得佢啲歌就算係大台主題曲都好聽

希望佢早日脫離大台魔爪

改觀呀哪吒仔

大家呢度睇完就算 唔好周圍講連累佢

流星般閃過

係 廢事累佢俾人照肺

真心改哂觀

相由心生，唔怪得咁靚仔
男神呀

遙不可及的痛楚 <—- 香港

有啲人真係愈睇愈順眼

流星（tear gas）般閃過

反正罷工無野做 去CD鋪買下碟聽先

諗返起有巴打隻手起哂水泡

TVB早走早著

唔笑佢了

We connect

去KKBOX同Spotify聽佢啲歌呀

真心擔心佢 出完事之後都無乜出鏡

唔笑佢削骨還父了

得罪講句 條友本身好多野撈咩

可能佢投建制呢

佢live ok嫁

Respect

We connected ✅

8.5 全民三罷

iTunes 買好過

唔笑佢削骨了

打到咁多字應該好返好多啦啩

你理撚得人

唔敢笑了

罷工一日係象徵 搵少啲
藝人講一句好過我地講一百句

樓上班傻西，好明顯係無線打手，佢停工關罷工咩事阿？

以後塊面進化到咩version 都唔會笑你喇

肯出嚟罷已經勝過好多偽人

佢係話全面復工喎

個個勸佢離開大台 都叫無線打手？
咩邏輯

「暫時放下現時的工作」

佢應該想講香港有更重要嘅事情要辦

推

用呢種方式嚟罷工, 好撚勇武

之前都多次改觀

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

咁我一定支持佢呢一個舉動, 如果果一個係虐狗fred出聲我直情理都唔理 另一方面, tvb本身可以無恥到連佢首歌都抽起, 佢根本唔洗睇tvb臉色, 所以少啲顧忌大膽攞光環

點解得比比鳥俾cctvb封鎖

勇敢表達訴求

石敢當好波

拍撚完話罷工

愈來愈大膽絕對係好事
做偽人一定要有個人主見
唔好盲目跟風

但咩事要抽歌咁pk

低調
我地要保護義士

罷一日都係罷 我都罷咗 係屋企嘆緊冷氣

佢係話之前受咗傷，所以要「暫時放下現時的工作」，而家「已經全面回復工作」。
當然，佢後面都有叫大家「一起加油」，「不放棄，不妥協，不要失去盼望」。

星期日我都有罷工

respect

不放棄，不妥協，不要失去盼望

We connected ✅✅✅

睇清楚D啦蘋果同東方今次一齊柒
人地最尾個段已經寫明全面復工
依段野係講之前受傷停工既感受...

係全面復工
東方應該係抄蘋果 抄錯

用左黑底白字

暗喻呢招唐姨同翠魚都用過

講真套野要拍都一早拍完

依家先嚟打呢篇野一定係睇準時間撐罷工

哇屌你以後唔叫你刀削面

柒到喊

請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

因為降魔的琴晚先拍完呀

我無野講

Report 咗

tvb單方面話佢態度有問題, 鐵探主題曲本身佢唱, 但放出街係fred版本, 係擺明羞辱hubert, tvb仲雪佢一排 我回應佢無咩野撈看似係冒犯, 但我自己係覺得佢本身根本唔like tvb先借啲意 攞光環, 未必真心關心過依家局勢同支持年輕人, 而且佢本身份人感覺真係串串地

新聞話一早拍完啦喎

停工唔等如罷工呀
咪吹奏件整容怪啦

香港民主鬥士

整容冇咩問題呀

睇嚟唔似攞光環
睇返佢啲post關於香港呢單野都出咗四個
而家呢單野先俾人討論
如果佢要攞光環的話
持續幾次都唔成功冇理由再繼續咁樣做

佢d歌ok既
係個人衰撚在削骨又唔認

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

音樂界

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

是但啦男人老狗整唔整容冇興趣知

On99 咁都可以吹奏 登記選民好撚正常嘅事姐

佢不嬲都喺呢件事度有喺ig出聲
支持支持

無留意開

墳前沒有花

墳之前沒有碑.......

論大罷工對軍閥既影響

求一起討論

胡生故然值得讚賞, 但tvb無咩藝員表態真係幾失望, tvb真係有優待你地咩

何以眾生歡喜 義孝動了天地

成段copy 咁pish

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

音樂界

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

顧然

唔笑你了

無咩, 只不過個人對佢冇咩好感, 傾向覺得佢攞光環

push

無job接就當罷工

最應該出聲應該係演藝界 偏偏成班垃圾無人夠膽講野

係㗎 佢地講好過我地講一千句

呢個時勢個個都冇job 㗎啦 睇你咁唔敢發聲

我自己都覺得係, 但好過好多藝人唔表態

唔準再講佢既腮骨

用IG 是否代表勾結外國勢力

「不放棄，不妥協，不要失去盼望」

唔好再笑佢整容

其實佢唱歌真係幾好聽

5/8 全港大罷工

決定今日開始聽多啲

依啲人真係痴撚線

真係痴能線世界

果然係石"敢當"

8月5日三罷+7區集會！下就1300先開始
如果唔係住以下7區， 可以開始前撘去最近個區

真男人

一次送中 就好像巴菲特所講洪水

有啲深奧

快啲唱返首化孽

快啲離開CCTVB啦 之前都一直埋沒左佢咁耐 仲留黎做咩

唔串佢了

原來佢都係唯唯個邊既

佢ig最新個po

完全唔關事做乜老屈人

你地咁係害佢喎

本身我都咁諗 但睇完個新post就明

食屎啦達哥

加油 香港人既藝人我地一定支持

佢都係借自己經歷去講啲鼓勵說話，但話人響應罷工，一陣啲大陸人又發癲

互相支持

最多以後唔叫你做四方果

撐你！

係真唔係呀？

[集思廣益] 水炮車試射效果，唔撚好再講廢話入黎諗點拆

咁勇對你改觀

無論是快樂與難受

也只不過剎那感受

已經好踩界 大家見好就收

石敢當好撚勇

唔笑你做能量方塊了

誰願見死不夠 滴水不漏
像一顆石頭

蘋果出嘅

敢當！

胡鴻鈞 支持你

滿意

合理

估唔到係佢
以後唔笑你削骨

的確

真係估唔到係佢 好驚喜其實

佢真係覆kingjer 叫我地加油

一定要平安！好有心

如果胡鴻鈞見到呢個po
我同你講聲唔好意思
以前笑過你削骨還父

見到呢張卡通圖都已經好想喊

我地都係香港人，我願意罷工

支持

咪撚再笑鳩佢削骨還父

唔笑了

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group